有冇人fyp 個supervisor 又係好harsh?

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Fyp鳩做都有b啦

唉屌

有

可以傳授下小弟 點樣鳩做拎b 學番一兩招旁身

每個月都兩三次meeting
不斷chur我地schedule 同搵support
最後A+

完全唔理我地
話唔好見太多面
一個月一次就夠
我地識既野仲比佢多
好擔心最後fyp會點

同我個supervisor 差唔多
佢一開頭就話自己近5年嘅新嘢佢全部都唔識
我諗多數冇料嘅都唔會太手緊

啲人有source/買source

Supervisor 想harsh啲既都無
極hea

有啲prof問佢technical 問題佢又唔會教返你，淨係叫你自己諗解決方法

dnlm 支那professor